蘋果A1

【A1頭條】200萬+1名市民周日上街反惡法，其中一個訴求是要求政府撤回上周三立法會外群眾活動的「暴動」定性，警務處長盧偉聰昨晚會見傳媒時就暴動一詞大玩「語言偽術」，強調事後以暴動形容當日情況，只是指「有啲人干犯咗暴動罪」，並非形容整個活動為暴動，警方至今拘捕15人涉嫌干犯暴力罪行，其中5人與暴動有關。民陣不滿政府未撤回暴動定義兼玩分化，要求特首林鄭月娥以至盧偉聰問責下台。有留守金鐘的示威者則炮轟盧卸責：「冇理由為咗5個佢聲稱嘅暴徒，就放150枚催淚彈。」

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

又激起民怨

其他報紙依期點寫
支持送中咗幾多日頭版?

香港人一早知你暴動罪係要秋後算帳, D官係咪仲係咁撚低B以為可以叫香港人放低5個同路人, 再唔快D cut loss 真係要人頭落地先心熄？